蘋果都幾識做生意

刪左個3.5mm耳機頭減生產成本，之後再出個Air pod逼你班仆街買
Gay Cook真係掩住個嘴笑

刪左個3.5咪送番個轉接器比你
試下其他，肯定連轉接都要比錢

lightning既耳機收埋你專利， 所以真係好狗， 話就話推動科技

咁你點睇MBP個type-c

乜原來全世界得airpods一款bt耳筒
樓主啱啱放出黎？

[例外]

mbp就食撚屎啦

邊度逼到我

你可以買返6s/se
呢個咪就係apple利害之處，其他an廠消費者一定唔會賣漲

好似其他an廠都會跟風

屌 Apple開壞個頭
咁點啊？ 以後耳筒分Lightning頭同Type-C頭啊？

Notebook要用耳筒又要另外買3.5？
屌你老母Apple

idog有的就是錢

用藍芽耳筒

真係好想睇下MBP可以係業界帶起咩潮流

應該所有Laptop會逐步轉哂Type-C，但3.5mm我覺得暫時仲會保留

Gay cook擺明商家佬黎

跌左條轉插就冇再用iPhone 7+聽歌
另外買部iPod touch 當mp3用

蘋果又賺多你一部iPod Touch

我果部demo機黎 6代16gb 5舊水

條轉插有得獨立買架喎

好似係oppo最早喎

好似係因為已經有傳apple會唔要個3.5mm port，oppo先跟風，搶係apple出之前出咗先

人定係啦，蘋果咁L偉大，仲發明左時光機呀
明明取消3.5mm頭係intel推既，iFanBoy死都要話係Apple

Apple賺錢洗你教